書展有幾多參展商用緊支那寶?

有無人可以整一個書展裡面用支那寶嘅參展商嘅List? 等我地可以罷買呢啲賣港狗

推

有難度好難check

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點